---
layout: post
title: "Vidéo Finale Imagine Cup 2007"
date: 2007-12-15 14:12
---

Pour terminer cette série de vidéos sur l'Imagine Cup, voici un
reportage réalisé par LCI lors de la finale de l'Imagine Cup 2007 à
Séoul. Certains des projets présentés sont vraiment impressionnants, et
valent le coup d'œil — et puis la France ne s'en est pas trop mal tirée
:)<object classid="clsid:02BF25D5-8C17-4B23-BC80-D3488ABDDC6B" codebase="http://www.apple.com/qtactivex/qtplugin.cab" width="320" height="260">
<param name="src" value="http://www.winosx.com/hosted_mov/video%20imagine%20cup%202007.mp4"></param>
<param name="controller" value="true"></param>
<object type="video/quicktime" data="http://www.winosx.com/hosted_mov/video%20imagine%20cup%202007.mp4" width="320" height="260" class="mov">
<param name="controller" value="true"></param> Error text.
</object></object>
